fat boy eat all day仲有冇新相？

好掛住fat boy
自從佢Del左ig之後戎左丁好耐
佢係見過最pure又true又大波嘅女仔
想睇返佢之前啲ig story

留名

好撚葡萄佢個長毛怪毒撚男朋友
晚晚都有對大燈 劣佢條8cm短撚

有條咁正嘅女
真係短幾年命都制

做左我女友之後收左山 我唔俾佢再post

做左我sp之後收左山 我唔俾佢再post